凌晨一點十八分 有幾個大叫口號 唔太好意思回

因為咁夜應該唔小人訓左
希望可以呢啲位照顧下他人
唔好影響其他可能同路人或市民既睡眠

不完美但可以接受下次改善就好

Btw今日10點打後多左好多人叫
叫到聲都沙埋 正
一直耐唔耐都有一大輪去到差唔多十一點都有
大家都放開晒無咁怕醜

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

831 901 831 901

Push

推 就算自己友咁夜都要休息
要嗌下次一兩點去狗宿舍嗌支持香港警察

推

凌晨應該播國歌

你住葵涌邨？

屌 咁都撞到同路

十點個幾輪有無一齊叫

家下晚晚班友10點嗌到11點
岩岩有條友一點幾仲嗌都仲有人應佢

係 今日都有人話 黑衫零晨大叫 擾民既事 唔好做 未完美 有進步空間 要叫 就叫支持警方執髮 扮藍絲 okay?

愈多人愈好 但凌晨真係唔太欣賞 我未訓聽到咁夜叫 真係唔好意思回應

我有諗會唔會有可能藍絲特登半夜叫一兩聲 想做新聞

我都係咁同個人講 後生仔講明1000 1015 1030 叫宛就算 之後唔會再叫 驚嘈親人 會唔會係藍絲叫呀 無記認既又 佢話佢公屋十幾樓見到係黑衫wor 屈得就屈

Same ar 凌晨後正路唔會 我本身有叫都唔會想半夜叫

個人認為叫口號可以展示團結的精神
自己都好支持 亦有參與其中
不過半夜三更不定時叫足全晚就真係唔支持啦
試諗下你一訓入無耐就因為聽到口號而不斷扎醒的感覺...
利申：將軍澳撚 琴晚半夜到早上不斷聽到有人叫口號